美國天籟之聲 Tekashi 69 因為武肺

放監
喺屋企服刑

下 69中左？ 佢坐緊喎

假釋喇
冇中